有無邊啲好朋友係好似樣？

越黎越似樣 餅印咁

邊啲好朋友..

佢地唔係朋友

一樣咁西

佢地好frd

牙jen靚好撚多下

大陸妹咪能痴我娜B😭==

double J

即係護琦似曹柔理s？

右邊who

娜b去cube搵牙琦玩

想知揾da6妹有咩玩

2個匿埋喺動跳any song笑死==

仲以為你有其他野講添…

==

公道講句 左邊正過右邊

Ok公道

之前比人屈左咁耐終於平反左

Hater唔抵得牙琦交際花

屌你老母

以前派過我好人卡嘅囡囡同arin有啲似樣

屌得好！

娜娜間公司大陸野黎佢分分鐘係藍屍都唔出奇